城大核子（認真post)

city year1
下年要喺機械 生物醫學 核子工程 三選一揀major
想了解下核子fg career
上網搵唔到

你信唔信我禁一個制核彈就收你皮?

去北韓幫金仔手

收啦 樓豬 覺得好好笑

睇下個syallabus就會發現唔值得讀

機械啦

整核武搞港獨

前兩個for sure

城大核子 古怪我知 再添趣事 傻笑真趣致

同學喎，我都煩緊㨂咩好